情人節又要自己過

打算自己一條友去睇戲，希望會有位

同你去睇
hehe

我打算睇 la la land...兩條佬去睇會唔會比人以為係gay

咁得閒

一齊隔住位咁買飛

都慣嫁啦……早點 訓教啦

我打算買去邊既位,再過隔一格

留名 買定飛先

聽日就去買，希望有位

卡啦卡啦坐啦,咪撚比班柒頭坐埋一齊